{
  "Face Masks Enabled": "Face Masks已開啟",
  "Enable Face Masks": "開啟Face Masks",
  "Download Progress": "下載進度",
  "Video Device": "視訊裝置",
  "Face Mask Donations": "Face Mask贊助",
  "Enable Face Mask Donations": "開啟Face Mask贊助",
  "Donation URL": "贊助網址",
  "Donation Alert Duration": "贊助通知持續時間",
  "Subscriber Masks": "訂閱Masks",
  "Enable Sub Masks": "開啟訂閱Masks",
  "Get the Extension": "前往擴充工具",
  "The Streamlabs Face Masks extension is required for Subscription and Bits Masks": "使用訂閱和小奇點Masks必須安裝Streamlabs Face Masks擴充工具",
  "Test T3  Masks": "測試層級三訂閱Masks",
  "Test T2 Masks": "測試層級二訂閱Masks",
  "Bits Masks": "小奇點Masks",
  "Enable Bits Masks": "開啟小奇點Masks",
  "Bits Price": "小奇點價位",
  "We encountered an issue setting up your Face Mask Library": "我們在設定您的Face Mask庫時遇到了一個問題",
  "Click Retry to try again": "請重試",
  "Unable to find face mask plugin. You will not be able to use Face Masks": "找不到Face Mask插件。您無法使用Face Masks",
  "Face Mask Settings": "Face Masks設定",
  "Twitch Follows": "Twitch 追隨",
  "Youtube Follows": "Youtube 追隨",
  "Mask Duration": "Mask Duration",
  "Donation Masks": "Donation Masks",
  "Minimum Bits to Activate": "Minimum Bits to Activate",
  "Test Face Masks": "Test Face Masks",
  "Collapse": "Collapse",
  "Expand": "Expand"
}
